"niets."
"Weet u wat er gebeurd met Orlick?"
"Ik moet denken aan de kleur van zijn kleren die hij werkzaam is in de steengroeven."
"Natuurlijk heb je hem gezien dan?--Waarom kijk je naar dat duistere boom in de lane?"
"Ik zag hem daar in de nacht ze stierf."
